今朝8點喺井欄樹公廁第二格既肥仔

痾屎唔好放埋屁ok？